有無人身體好易受刺激

由細到大都好易臉紅 一緊張小小就成塊臉紅曬
唔飲得酒 有酒精敏感 一飲就全身紅曬 練唔到 上次可能罐就紅 今次就會半罐就紅 每次都快過上一次
食唔到辣 譚仔剩係食到清湯
唔食得苦 飲1664都覺得苦到仆街

有無人會咁

好早死 三十歲左右

收皮啦畜牲

講事實又叫人收皮
好好面對現實

你過唔到今年呀劣畜

睇完留言覺得你個腦更容易受刺激

我

唔做運動 習慣好撚差

成日打波 高運動量

你似情緒易受刺激多D

咁mean 真係易早死

邊撚度似

肝有事？

打飛機會唔會好快射？

😂😂😂😂😂😂

無J

你呢種體質
拎嚟調教一流